金鐘出口愈黎愈少人 我地為緊啲咩？雨傘既感覺返黎

我發夢見到愈黎愈少人
我地堅守緊啲咩
愈睇愈感覺到好快就好似黃雨傘咁
已經驚緊聽朝佔路 又俾人話阻住返工
200 萬人 慢慢就接受暫援
慢慢唔記得目標係啲咩
慢慢就反屌義士
政府又用依招 乜撚都唔做 等你地分化

唔升級 變大眾接受依個結果 升級又等俾人屌 下一步 下一步究竟係做咩

聽日就有人， 民陣三罷

我聽朝即返

而家一定要有死期升級
否則你就講中

所以要設立死線 當年好似冇

巴打唔好咁快頹

我哋唔係唔升級抗爭

但係要等待時機，今晚並非好時機

唔好再理佢係唔係暫緩
直接爭取真普選
如果唔係乜嘢國歌法 人工島
一條一條咁上 你根本頂唔住

必須重提真普選！！！

真係預左 六月十二 已經預左
除左盡自己本份 一有機會行出黎
可以做啲咩？ 真係灰
不過灰都要出 唔好俾自己後悔

而家只係暫時撤退
但係聽朝我地會返嚟
一尾衝冇用
同雨傘唔同，
短暫嘅離開唔等於終結
頂住呀

個問題200萬人走出黎 係為求表達意見
唔係要解決問題

唔係灰心到想走定乜都唔做
我自己唔敢講自己有幾大支野 幾勇武
唔係想主動搞啲咩
只係 有咩事都好
唔會縮唔會驚 縮就輸一世

你而家設乜鳩都好 200萬人唔會支持 行完就算 算點姐香港人

但係你必須要令果200萬人支持你既解決方法

屌
612唔算？

我知道 我會頂到有車搭有人黎接力
只係怕 根本出左黎既人 佢地唔會有下一步

以前俾所有人屌嘅金鐘糾察同一隻河童，而家俾人當神拜幾千人like，個個失晒憶咁
講好咗唔分化，一嘢又返返去五年前大玩捉鬼篤魁
自稱和理非，可以對住個連鬼都唔知係咪嘅人拳打腳踢
民陣話有二百萬個小丑出嚟巡遊，咩都唔做，咩事都無發生
有人真心死諫，換嚟嘅係幾個仆街冚家剷，食真係有人血嘅人血饅頭

所有嘢都錯晒，痴晒線
原來，呢個就係Clown World

其實，對住一堆痴線嘅人，與其救佢，不如企埋一邊嘲笑佢，睇佢點沉。我睇你班左膠點死

HONK HONK

佢地個意見一被ban你覺佢地仲會唔會罵你啊

手足頂實
聽朝到

你個心有就夠啦
唔知你有冇經歷過雨傘
但係唔好比條街既風景迷惑住，霸得越耐，你既士氣會跌得越快

如果危險就真係走啦
我唔想再見到任何一個義士犧牲
求下你
一個都不能少

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

五年前 仲後生 根本無乜負擔
成日屌啲人怕乜撚 有咩咪辭職唔做
出黎抗爭最緊要

五年後今天 有間餐廳 大個左要承擔
我明好多香港生活既人
為左份工 聽日有錢交租 有飯食
佢地内心好爭扎 唔去take risk
我都唔會想俾人拉 因為我唔係養自己
同時養緊好多人
所以我可以做既係 除左返工時間
一定出黎撐住 因為唔可以因為大個左
就覺得閒事莫理 唔理香港
香港90% 唔肯咁做 依個先係令我灰既原因

上文講 就係200萬 係純表達意見
唔係無用 係唔到肉 而佢地唔會再做beyond依條拉既野

好快馬照跑 舞照跳

唔好灰心，今日做既野唔係無用
唔好有一個期望係有200萬人遊行完佢就會即刻落台撤回
呢個星期發生既事係由傘運開始積累落黎
要明白唔係今晚有好多人一齊唔肯走個形勢就會改變
請控制好情緒 休息下

唔好迷惘住 聽朝三罷番黎 我地一齊決定點算
一定要繼續追究!

就係有經歷過 先覺得個感覺返黎
暫援已經令太多人接受
香港人呀 唔好咁衰仔la
係咪真係嗰句
當你避唔過強姦 就要學會享受

多謝你巴打
好多朋友都咁同我講
再次想同大家講 我地目標唔係為送頭
只係俾個借口自己 話累 話返工 話會送死就唔出 就無人會堅持走出黎

對唔住 其實真係唔應該開post講灰野
影響大家鬥志

我頂到你地黎 真係要走 聽晚再接你地更

你放心，聽日要學都唔返，都會出嚟支持
和理非嘅遊行需要勇武派加入
而勇武派抗爭亦要和理非做後援
只有咁樣，我地先有出路
聽日見啦

不嬲都預左唔係200萬人全部撐哂我地架喇
事前係連登多個討論都係話星期一先做野
換個角度諗 我地今日係借和理非黎做勢咁諗會唔會舒服D?

希望每一位兄弟、手足，做每一件事之前 諗清楚成效 後果

我明白嫁！！！ 大家唔同既方式去支持呀！！

岩岩返到屋企 休息完聽日會再黎架

絕對岩巴打
就係太靜 一諗起黃雨傘耐左
啲人啲嘴臉慢慢變哂 屌鳩我地個樣
即刻想像到 不出幾耐 又會變成咁

最緊要休息夠 唔可以死頂！！

等我地 我地瞓一陣就會死返出嚟

無問題的
5年前928我同你諗既野一樣
點解我地訓街第二日無返工返學咁留守馬路
其他人就可以若無其事咁返工返學
覺得好唔甘心
年青就係任性
無人留低反而唔正常
唔好有false hope 出得黎行既人會同你衝
呢個世界係錢字掛帥，尤其係香港

開依個post絕對唔係怪人走
我係怕大家好快會謝皮
兄弟 你地唔走唔休息就唔會有人接班加油

真正廢青sembreak當中
大把本錢 一日個心未死一日都會出嚟同條撚樣死過

香港除有錢 佢地仲有咩好講

講撚咗聽日就聽日

眼見大部份人仲係度 就真係放sem break嗰堆

聽日見 巴打

矛頭要指中對的地方

大家只係番去休息 依家佔左有咩用 佢又唔開會 市又收左 對家都冇野輸蝕 反而留係到哂左體力去做聽日事

聽日等你地接力
唔好熄左團火！！

留守兄弟繼續做認為岩既事就可以 最緊要唔好位人入 唔可以比佢地死魚番生 大家加油

岩 其實出面啲post點嘈無用
幾百萬人 唔可能有共識
大家只要向住岩既方向去做 先有可能成功

等巴打聽日接力

聽日中午陪唔到你地
你地要堅持呀！！

而家係雨傘初期咁嘅狀態
1. 好多市民支持
2. 黑警冇佈防唔清場
3. 政府唔回應一味死拖
4. 和理非同勇武又開始互屌捉鬼
5. 開始有好多未經証實的消息周圍傳

目的
1. 等你地自己鬼打鬼
2. 消耗, 遊行三罷咩都好, 睇死你地唔頂得幾耐
3. 民氣隨時間消散

輕鬆清場秋後, 香港人又輸一仗
好擔心歷史又重演

有人話咁快就話可能會輸係悲觀
我諗重點係而家冇方向
同雨傘一樣
好大班有心人但大家都唔撚知可以點做

所以而家要傾嘅係到底點撚樣做先有效
純和理非佔領=雨傘=失敗
純勇武=招人口實+所謂暴動+傷亡+坐監=旺角=失敗
純三罷=香港人好撚現實, 不了=失敗

只有三樣一齊做先有可能成功
但所謂大和解兄弟爬山各有各做
大家根本欠缺信任
好難成功

咁點先算成功
1. 撒回
2. 放人
3. 冇暴動
4. 黑警濫權
5. 下台
二百萬人底線個個唔同
如果佢同你deal應承是但一樣其他不了
收唔收貨點先收貨係要攞共識

如果要deal要攞共識搵邊個做?
係我地唔需要大台
你見民陣搞三罷都搞到咁就明
但要談判總要搵代表
有正當性有正式民意授權(選票)嘅只係得議員
今次有啲議員嘅表現係令人意想不到
不過呢個根本係佢地本職份內事
只係我地習慣咗啲議員嘅質素

我覺得有咩可以做
係叫泛民議員代我地去談判
乘著二百萬的勢去逼政府回應
唔撚理佢地用咩方法點樣逼
我剩係知議員有權力及特權條例buff保護
佢地再賣港嘅
得
IF WE BURN YOU BURN WITH US
你唔撚洗指意再做議員
我票投建制全世界一穫熟反正已經冇得救
大家一齊攬炒

建制議員都唔好忽略
個個龜縮? 唔回應?
反對二百萬市民的睇法?
你愈割蓆我愈要拉返你班仆街一齊
唔好以為同林鄭割咗就唔關你事
你唔肯主動見市民咁市民唯有直接搵你

上面冇提金融貿易戰中美關係台灣大選
唔知有咩可以係對外/國際層面可以做
求補充

勇武嗰邊搵唔到個有號召力同說服力嘅leader真係最大問題

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

睇我文，用你個腦諗諗先

講中哂
但泛民唔會給力

無問題
而家都係坐下姐

用左個腦諗又點？
我絕對不彭吹任何人做任何野
我出post只係感概
好驚又變番上次咁
岩岩遊行 幾多人大叫口號
不撤不散

真心有疑問

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

未諗到有咩做下一步之前 撐住個民意！！

禮賓府野餐

其實我坐 唔係諗住圍立法會
係俾人睇仲有人堅持
如果要講 係佔條馬路

得 聽日再等大家決定點做

我唔會呀 只係係度講下心聲

唔係郁手先，尤其玩火個啲。擺好路阻就夠，暫時忍手到今日有人支援。攞住幫罷工嘅人手依一點合理化自己霸路行為。到聽日啲人出哂嚟，氣氛就會變。既然選擇咗留守就唔會質疑自己決定，更唔好用分化言論怪責其他和理非非。

唔好郁手先啱

其實勇武派係唔係諗得太多，其實勇武派同遊行派都係一體，一開波冇冇左一邊都冇呢200萬人，呢個係事實

我支持義士

但係啱啱睇片見到 有人喺龍和道揮動英國旗 設水馬

點解要咁做？

市民見到會點諗？

會唔會破壞曬成件事？

冇辦法
大部分人都係和理非
和理非喺某方面係幫得到手
但真正做到野嘅係勇武派啊

有人咪叫你地學下黃背心，唔好留戀個地點，你守黎係冇意思

雨傘運動好似無罷咁多市，但有無人知當年有幾多人示威？同今年比係多定少？

我覺得今年多啲，始終2014年後發生咗咁多事，又水鉛又豆腐渣工程又明日大嶼又珠港澳大橋開通風波⋯

有道理

真心覺得 做和理非 同勇武時 不要揮舞其他國家國旗

會破壞咗成件事

多謝巴打既關心
我覺得大家有覺悟
所以我唔太認同
危險就走 ?然後全部退場返屋企 跟住通過送中?
我地願意發夢 就係有覺悟 如果我地犧牲 換黎撤回
我願意

冇錯
樣樣訴求都應該要做

但唔好唔記得
今次引起連串事件發生嘅導火線係咩

係送中條例呀！

其他唔講

我剩係知道惡法一通過就會冚港產！！

Do nothing, change nothing
Do something, change something

唔想變2.0就唔好張件事變質，舉英國🇬🇧，真普選，港獨呢d全部唔要就係咁簡單，其實而家屌黎屌去，捉唔捉鬼冇意思，因為都要睇聽日義員同政府有咩回應先決定到一步，唔好太心急就得，勇武唔一定錯，但都要睇民意轉向，記得雨傘運動佔旺佔銅就係冇理民意，今次政府奶野都係冇睇民意，所以記住呢一刻香港仲係睇民意去向決定一齊，就算今次追左點都唔同雨傘，因為今次真係暫停左個修例，呢個係事實，問心一句當年雨傘冇咁一面倒呢個都係事實，學下分析事局對打後既抗爭好有用，唔係一味衝左先，要識得睇大圍民意開緊邊套，大圍民意覺得可以退就一齊退，要進就一齊進，雨傘運動既經驗同教訓黎，結論就係呢一刻要睇埋黎緊義員同政府點傾同表態

今次多好多

都唔知你講咩，點解我睇唔明

大家不如諗下其實大家係爭取緊乜野
好明顯，取消修例只係導火線
我相信香港人心入面想爭取嘅野絕對唔單單只係修例

我都覺

香港人要醒覺了

民族自決

至少有得係大議題下投票

民主好難爭取，反送中係直接影響先咁多人出嚟

928第2日 929 係得20萬人出金鐘

差咁遠！！！

我真係唔係幾明香港人係點理解死士嘅遺志
明明用左最激進嘅手法去表達
但偏偏第二日發生係最溫和嘅遊行

有啲灰心
發夢果時出心出力 唔休息唔訓 唔返工無錢 射波搏炒 然後比人話鬼
真係消耗前列腺既意志 減低再出既動力

唔好再拉其他出野冇意思一早講左今次目標一致反送中，同徹回暴動罪或當日被不同罪名誣蔑既人呢兩樣先係今次既目標

個post講下心聲 唔好講依啲野互屌
又中計 我坐係度 唔係勇武
無話邊啲人岩同唔岩

呢樣你放心，每次有咩惡法就會有勇武既人仲會一次比一次熟手，今次點樣處理d催淚彈就知

冇錯
但有樣叫分緩急次序
撤回送中起碼大家放心喺香港想講就講想做就做
搞掂惡法之後大把時間比你爭取訴求
但送中唔搞咗先
就全部人中招

一國兩制都名存實亡
成功取消修例其實都只係拖多十年八載
大嶼，國歌，只要政制不變根本都唔洗等到下一代就乜都冇

係囉

講心聲好啦 出面已經咁多人互屌
已經夠

發夢果陣 技能Get 要獲得免疫
但咁又點 封路都然後比人話鬼
你估封路好撚Work? 比多3幾分鐘你地走乍67

已* 自膠

各位快啲返嚟啦，天光頂唔順

係 用umbrella term嘅嘢 e.g爭取民主
做目標會令人無focus唔識點做
做好一樣先
同埋要埋how instead of what

記者都開始郁身郁勢
但無乜都無動靜

但今次撤唔到，以後遊行分分鐘都無埋，邊個帶頭就邊個被秋後算帳 仲邊有人對政策有異議

今日唔企硬，日後想硬都無

果時都冇搞遊行

其實呢兩樣嘢真係冇問題
一冇打人二冇破壞
希望和理非真係唔好咁敏感，驚勇武嘅一啲準備工作會令人覺得暴力

其實唔係咁計，50不變到果刻中共點對香港冇人知，因為到同都變左班子，習近平都好似已經60，唔好以為而家只係拖長時間，其實唔一定，因為時代不定變，蘇聯散體20年前都唔會諗到自己20年後會咁啦係咪？

封路 係為左清場時可以早啲發現 比多三幾分鐘大家預備 又錯?

因為已經示威中，而真係馬拉松式示威嚟。
所以個次無申請係？我都唔知點解無遊行

只係太多撚樣放風姐，記住一開波目標係乜，仲有各有各做，但又唔好極端

又振作起來了，謝謝你嘅假設⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

我自己覺得暫時拆住中國香港唔係問題

最大問題 唔比我地簡

好似97前都係寄人籬下，但點解生活差咁遠

中共不嬲做事差，又貪污又賤格

當年抗日，其實國民黨派好多人打

但中共留力，派得好少去做樣

後來國民黨再同中共黨

咪輸囉

因為抗日個到

國民黨少咗好多士兵

被捕未放，受傷既受傷，上左天國既上左，仲未撤回，
你地仲可以繼續比掌聲大家
我真係恭喜你啊 屌你老母

姐係等運到

又係到小9 和理非

係到講粗口，不如諗下其他辦法

聽聞有基金可以捐錢去幫助下

咁你有無捐到？？

同你講都廢事 而加連登唔比講粗口

因為果刻冇需要，所以點解要識睇形勢，今晚明顯冇防暴警係度，最重要呢刻走勢政府奶哂野，警察無理暴力清場比全世界屌緊，所以今晚冇人搞事佢地一定唔會清場，琴日遊行警方都放哂態開哂所有路比你地行，早幾日清場你有冇見過有一刻冇防暴係度？你地而家同緊班老屎忽政治家玩緊遊戲，基本環境形勢一定要識睇識分析先會有得玩，同埋政治唔係一日既事，雨傘運動政府都唔係用一日時間令民意逆轉，所以先話應去時去應退時退，同埋要睇埋民意，全世界未表態你做左先隨時奶野，記住大家係向緊同一目標可以各有各做但不能過火

200萬係香港人 唔係200萬個連登仔啊
好多人都會返去訓教

咩都好 我覺得
「兄弟爬山 各自努力」已經不合時宜
明明比中共打緊陰招玩分化
然後咩都做唔到 你地明唔明個心有幾咁無力?

你地有你地道理
換轉頭 人地出發點都保護緊你地

我都打錯好多字，希望冇誤解到我想表達既野，只係想你地知道好多野冇得一下子黎，你諗清楚又一開始佢地一定要過到暫緩再到停止唔係不停變緊咩？重點唔係講緊103萬人和平遊行加有警民衝突咩？冇和班非又點有103萬人？但勇武又點會有警民衝突？咁係唔係我所講各有各做但同時又一體？但又唔會過左火，然後再到200人出黎，之後政府就變左停止修例，所有野都有前因後果，但要識點去玩唔係一野衝左先型左先

唉 唔該啦 幾頁都撐唔到 又互屌

如果等運到早幾日就二讀左啦，其次我講緊廿幾年可以發生好多事，例如推返一d野，但就一定冇可能完美到幾日比你搞點，如果咁簡單都唔明我講緊咩，我都冇辦法

有討論就有互屌唔洗放上心雨傘都互屌到仆街，今日咪又係行返埋一齊

希望係
靠你地喇

同埋簡單講句共產黨咁大咁惡佢都想完全控制哂香港啦，咁佢成功未？西藏問題到今日未解決到啦

希望大家凌晨互屌完，發洩咗情緒，然後繼續努力
今日好漫長

今朝罷左工

依個真 敵人既敵人係朋友
點樣覺得傾唔埋冷都好
槍口一致

金鐘見

我又想問一句
其實你地係咪覺得所有議題定可以一次過攪掂？
實際啲啦勇武哥哥

係啦...200百萬人上街好威啦
習總都要比你趕落台啦...好未？

覺唔覺得你好撚煩
出少句聲
散播負能量

如果呢個係clown world ，ching 你可以稱王

睇左未呀樓主？我講既野有冇錯，冇人搞事唔會無啦啦清場，同埋個勢一早就話左比你地聽係點

港豬: 唔走! 777未回應點解要走???

一陣大家加油 做場好謝！！

戲

返咗屋企沖涼換衫，而家出緊嚟。

冇一個有影響力既人帶頭真係好亂好迷茫....

加油，不分化。昨日行得太累好多人返左去休息

舉英國旗，你想做乜？真係無問題？
唔好令二百萬人既和平遊行變質，比人有借口去扭曲。

禮賓府見

LM

一樣嘢都冇回應過 唔想又畀政府拖到冇咗件事
啲義士需要平反

雨革有大台，點同

唔好留戀佔路 唔洗留夜
立即組織包圍禮賓府 呼籲市民罷工支持

要衝一定要日頭

唔一定要大台 但話到事嘅人點都要有一兩個，唔好咁理想論啦

lm
今日策略討論好重要

咩都係鬼
痴線